Trade in有冇好介紹?

用緊IPHONE 6S+ 冇壞冇花冇JB 一切正常
想換三叔S8+/S9+ 有冇巴打有好推介
大約TRADE倒幾錢 要補多幾多錢?